屌啲頭髮唔長唔短想點撚樣

之前平陰宜家想留長可以翹係耳仔 留左3個幾月都未留到好痛苦 準備長到去鼻頭 唔Allback就變獨眼龍 好似望到MK時代嘅自己 有冇人介紹下啲定型水 唔洗好勁嗰啲

剪光頭

有幾寂寞 洗唔洗哥哥陪下你